睇住9wula founder 個女朋友好慘

佢地拍拖經常嘈 見個佢地MK 鬧交好多次 個女仔喊然後就走 有無人睇過佢地ig?

個男仔ig